一人一個連登同大陸嘅相同之處

反同性戀
反基督教

大陸仲係咪主張男主外女主內？

一樣咁中意踩港
連登啲踩港撚真係笑撚死人